陳奕迅 2019紅館演唱會 搶飛集中討論區(4)

陳奕迅 紅館演唱會 2019
演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
公開發售: 有待公佈

陳奕迅 紅館演唱會 2019 優先購票消息!
優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
購票詳情:
(每張信用卡只可透過熱線/網上進行訂購1次。每次訂購上限為4張。)
優先訂票網址: (未開放)
優先訂票熱線: (852) 28 611 611

演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 有待公佈
最新消息: 陳奕迅 Eason Chan

詳細演出日期
1) 2019年12月9日 (星期一) 頭場
2) 2019年12月10日 (星期二)
3) 2019年12月11日 (星期三)
4) 2019年12月12日 (星期四)
(休息)
5) 2019年12月14日 (星期六)
6) 2019年12月15日 (星期日)
7) 2019年12月16日 (星期一)
8) 2019年12月17日 (星期二)
(休息)
9) 2019年12月19日 (星期四)
10) 2019年12月20日 (星期五)
11) 2019年12月21日 (星期六)
12) 2019年12月22日 (星期日)
(休息)
13) 2019年12月24日 (星期二)
14) 2019年12月25日 (星期三)
15) 2019年12月26日 (星期四) 尾場
(未加場，根據以往經驗，好大機會加場至跨年)

終於買到

點解到而家仲未買到

邊日？禁都唔夠

20號480*4

而家全部得番1張？

1都冇嘅屌

入到但加入唔到

求2連是但一日

未入到

假嘅屌

又入到但係見全部日子都冇曬

加入load 幾分鐘
然後冇 屌

14號今早11點已經無得選2連位啦

衰左幾次係比錢位

兩點到依家都入左4-5次比錢先話冇/簡到夠鐘

1張都想要 冇無人入到呀？

屌，去到比錢先話無哂位

個電話由今朝9點開始打 打超過一萬次 未撚打通過

我都係

dllm aeg

入埋卡好撚嬲

入哂然後佢係load到過時dllm

嬲到想打爛部電腦

屌佢個陣明明買到9號$980x4

我上網買到14號，$480兩張

係少量都買到？

岩岩？

係！

係呀！ 大家加油

又入都入唔到😢

士氣大振

入唔到

去返 呢個先？
陳奕迅 2019紅館演唱會 搶飛集中討論區(4)

同意

由九點打到依家...一次都冇通....係咪杯葛csl!?

入埋卡 爭個識別碼 佢Load極唔出黎 一出就Time out
臨門一腳...

識別碼都入等load然後timeout dllm

到依家都未入到

you are not alone

有無人仲未放棄

有冇人同我一樣 入曬驗證碼load左去呢個版面就卡左 銀行過左數但上網Check左Record話冇我申請 錢又過左 咁樣係咪姐係訂唔到

究竟仲有冇飛入親去都係禁唔到場

我都禁哂咁滯

屌禁到而家都入唔撚到

比錢個陣又無啦啦彈左去主頁做乜鳩

達陣 22號，$680兩連
希望快啲收到email

仲有？

Same! 你喺邊度check到？

依家應該仲有 加油大家

禁到
26 680 4張

Aeg有個checking查詢訂購紀錄 你試下 數又過左都唔知有冇飛個下先徬徨

屌, 排到入去日日都話無飛, Time Expired

真係睇運
我四點幾再入到都係無晒飛 但之後五點幾又有巴打㩒到🤦‍♂️

佢係咪會第二日refresh優先購票數量
定係一個數量四日派晒？

究竟邊日仲有飛

點先入到去

9點打到依家都係唔通

五點半仲買到

放唔放

得兩個原因

一係就擠牙膏式放飛 但之前入到去但無飛賣嘅就一定想打柒佢

⼀係就有人hold住但夠鐘俾唔到錢放返出嚟

但點樣hold到五點幾呀屌

可唔可以放兩張
800一張同你收

我係網check到有record 但係信用卡未扣錢 好似自己打錯咗exp date

岩岩入到 有冇人話我知邊日仲有2張
480 680都得

佢個網慢到仆街我未試到都夠鐘...

試下22號

其實點解話有少量 禁一張都冇

冇

我都係逐個禁撞彩
唔好係咁禁佢 禁一次等佢load就快好多了
唔好放棄啊

仲未入到..................

試晒咁多日都無

same

same here....

差唔多次次都係比錢先無飛，心灰意冷

兩次最後驗證碼話無飛
依家入都入唔返

個system可唔可以唔好咁垃圾

無哂

玩完了

應該係擠牙膏姐

佢出左話賣哂

白撚痴, 撳左一日 得個吉

屌
無晒
由9點到而家
一次都入唔到去

入到啦!!!!!!!!!!!!!!

優先訂票經已全部售罄

等加場啦大家 唔洗灰心

我仲係入面即係點

就算加到場 佢都唱到爛聲啦

唔加都爛啦

唉屌

現在 F5 都仲係

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候，按以下「重試」鍵重試進入網站。

800想我放
F5左7個鐘

謝謝！check到喇！

屌係咪一早已經賣晒但仲比人係度load

咪撚幫襯黃牛
唔係祝你一世都睇唔到
買到假飛

有巴打買多左可以好似上面個位咁做啲有意義既事

我剛剛都 Load 到話已賣撚晒那頁，現在又出 F5 頁，屌佢老母

終於買到啦17號 $480 2張
好過無

求任何日子 $680/$980位x2
Tg @puddinnn

唉 無哂 公售再戰

咁即係賣撚晒未

賣鳩哂喇

Ching 我有19號4張480
有兩張想換日期
有冇興趣換？

留個tg!? 我無所謂 鳩撞

我唔識share tg id
你留比我我加你ok?

Click咗成日終於入到

有冇人仲未收到email？

求兩連飛隨便一日
$480/$680

痴q 線，禁左成日，入都入唔到去
個網咁廢都仲好意思收廭39蚊handling fee

買黃牛， 我情願唔睇

個訂票編號1880_xxxx
_ 位好似跟A-Z排
9號應該1880Axxxx
買到25號係O，多左一場喎好似，應該遲d加

求任何飛任何日子連位兩張

tg：

知唔知幾時公售

dnlm入到就話賣曬

想問下d飛宜家賣曬 公售係埋仲有

聽日仲有無

扣咗數跟住話訂票程序未完成
但個網又有記錄

same 都唔知係成功定唔成功

12點幾到現家都仲未收到email
有啲巴絲5分鐘就收到email

有冇EMAIL 唔重要
最緊要你CHECK 佢個網有紀錄就得

同問幾時公售

呢個post既人......

我屌哂你地老母呀！
仆街黃牛同黑狗死全家

寧願唔睇都唔買黃牛

求兩連 咩日子都得🙏🏼😭
$480/$680

求任何一日 二連位 任何票價🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求兩連 咩日子都得🙏🏼😭
$480/$680/$989

求一張980$
最好20號之後

跪求任何一日 任何票價 兩張

請問有無巴打知AEG既訂票編號英文字母係代表咩？
例如最近期既EASON, 我經AEG訂左，查返記錄，編號係
1880N-
開頭

而我幫朋友買果張就係
1880K-
開頭

請問有無人知果個英文字母係代表咩？ Thanks

日期

明白了 謝謝

公開發售係咪唔會買到？

如果冇紀錄 但扣左數呢

問下銀行有冇過數囉

請問有無人同我一樣未收SMS/EMAIL/電話
但銀行扣左數？

睇terms 啦
AEG 做野好撚立佢話十個工作天內

咁都好d
因為今日係第五日了 仲未收到

想問知幾時公開發售未

9月初但未fact check

10號公開發售
有冇人會去排隊？

仲有得排咩？正常都網上啦，又俾人斬？

網上未試過買到

應該得返網同電話

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

打電話問左，灣仔尖沙咀仲有得排

主辦機構ESL Ltd經與康樂及文化事務署商議後決定，《FWD富衛保險陳奕迅 FEAR AND DREAMS香港演唱會19/20》將不會安排於售票處售票，只設網上、流動應用程式及信用卡電話訂購，並會實施「延後取票」方案。已從上述途徑購票的人士須於每一場演唱會的演出日期前14天內至演出當天，攜帶用以購票的信用卡到城市售票網售票處或自助取票機提取已購門票；不設郵遞及速遞服務。

冇售票處